集思廣益 有乜創新產品/服務

各位絲打 巴打 諗下有乜創新產品/服務，要係依家無既🙈
用現有既野改良都得

唔使諗喇
而家先開始做project
下年再努力啦

做project都要靠人，死得啦